求翻譯韓文

我有63kg

這麼快已經8-9年前了..

2007年從第一個trainer開始的時候...
由那時開始運動的時候 反戴帽子已成習慣..

2011年開始有其他事做所以沒什麼時間去中心 在公司宿舍自主訓練的時...

雖然身體訓練得不太足夠 可是精神狀態比現在好幾倍了... 現在已經是谷底了.. 哈哈

2016年要開始準備了

20歲.. 183～184cm 57kg.. 黑歷史..

連為什麼戴宅男眼鏡都不知道.. 60kg

連為什麼頂著冬菇頭到處走都不知道.. 63kg

入伍兩年間增重吧 那樣想 到現在也在實踐當中

今年冬天定必要增重到體重三位數

瘦子們都加油吧